反蝗擋武肺 - 練乙錚

//另外，群組裏一位一向親中的朋友這次卻指出，香港人應向本土派及去年 6 月以來的勇武抗爭者由衷致謝。大家知道，自 D&G 事件引發本土派反蝗趕陸客，中國到香港的遊人和水貨客開始減少，再經過去年 6 月以來遍地開花的勇武抗爭，北人來港數目急跌；這是為甚麽雖然港中兩地相隔只一步之遙，這次瘟疫的香港受害程度還遠沒有像韓國、伊朗、意大利、新加坡等國般爆炸式上升。
試想，如果沒有反蝗反送中的抗爭，香港中門大開，梁振英搞的中港融合讓北人來港年年成倍增長如過江之鯽，林鄭搞的高鐵（中國段經華中樞紐武漢站）列列滿員直通香港心肺，那今天香港的武肺瘟疫流行程度和死人之多，盡皆不可想像！//

雖然我地自己圍內知道，武漢肺炎係鄰國肆虐下香港都可以幸免於難，極大因為抗爭令北方咦蠻訪港數量大減，減少病毒散佈源頭。繼而的邊境斷絕亦幫助香港醫護專注照顧香港人。

但中間派需要畫公仔畫出腸，所以希望文宣戰士可以以『反蝗救港』為題，製作大量文宣，配合國際討伐因武漢肺炎造成的人命損失。